準備出發去大阪，求介紹

小弟想知有咩值得去食去玩去買
求各位巴絲打建議

無

料

唔好咁啦

真心架

飛

彈

田

心齋橋商店街一定要去👍

入面有間「宇治園」啲綠茶同菓子、餅幾正

新

地

冇做功課???

功課都懶得做?

都係果四個字

我一定會去，有圖既，後補

有行程，係睇下巴絲打們有冇特別介紹

有做呀，有行程

想講咩

USJ

老爺爺芝士蛋糕 must item

點解呢？

其實你有行程就post出黎先啦
一陣個個推介果啲你都plan左,咁有鬼用咩

飛田新地

usj個人覺得係最好玩既行程